公會：新巴確認不再提供法律支援 已另覓律師代表

有網民於 9月 6 日發起九龍遊行，期間警方於彌敦道截停一部 970 號新巴，36 歲車長被警指「無故響號」、駕駛巴士「快速行駛」貼近警員而被捕，最終遭控一項不小心駕駛罪。案件今午（17 日）在九龍城裁判法院再提訊，車長仍毋須答辯，案件押後至 12 月 29 日，以待控方諮詢法律意見，期間他續准保釋。另外，新巴職工會會長林錦標今在庭外表示，公司已確認不再向車長提供法律支援，工會已另覓律師團隊協助車長，是次提訊已由另一律師代表車長。

香港打工仔最慘

仆街新巴

垃圾工會

大家繼兩蚊搭黨鐵當罷咗後，而家又要兩蚊搭巴士當罷咗lu

忠誠反對派

哄完你叫你唔好搞事 你真係乖到隻狗咁
而家俾人起飛腳

工會 廢到呢
係法國一早全國罷撚左工了

罷工就唔駛諗啦
而家無老闆會驚人罷工

屌你老母

香港人要幫香港人